中學生涯未試過同女同學一齊上連登是否人生遺憾？

某位巴打話

屌你老母

連登出現嘅時候我已經讀緊U啦

所以冇得同女同學上

不如話中學生涯未試過母女丼是否人生遺憾好過喇

中學仲有高登嘛\

女同學見到會
以前上高登=毒
依家上連登=

以後樓主出咩人生遺憾post我都會正評

多謝巴打
下次出男同學嘅遺憾post先

我都未
剩係試過一齊上高登

打摩爾莊園我就試過

玩咗幾年大陸版先知原來有台版,但因為轉台版要從新玩過,同好多嘢都拎唔返所以無奈咁繼續玩大陸版本

同女同學玩？

係
但都係做唔到我女朋友